有冇人宜家先放工

OT 好撚攰

me

累成狗

最衰都係要個大客

我本身收六點，依家仲係公司

返ikea梗係要放夜啦

幾點再翻

搬貨？

9點

早D走啦聽日仲要返工架

咁早?

你加油啱啱返到屋企

你估好似你做消防咁開心？

飛的返屋企中，次次去到中間食個消夜先
有時仲問司機食唔食 請埋佢
反正全部公司數

咁都有得入公司

試過12點先走
但第二朝返7點

OT無錢嫁 佢又無特別限我claim幾多
佢又無話我Claim得多
啲野搞得切比佢就是鳩但啦

夜放工返到屋企，身心俱疲但難入睡。

搵萬幾蚊 我絕不會OT